HKU Master 幾時出official offer..

新年前已經比左樣叫unoffical offer之後叫我寄transcript比佢...

之後一直無回音又唔洗叫我交錢

.....to go through a process of formal acceptance by the Faculty Board and verification by the Registry before an official letter can be sent out to you....

邊科呀

請問面試後幾耐會有offer？

FTDA呀

我2月3號Zoom in.. 先30分鐘
2月7號出offer

咁快手既 恭喜曬喎
我係17/03 in，至今未有通知

我friend 呢科都有offer 都未有出信